其實有幾多人係讀過可蘭經？

未讀過又屌人宗教
屌你一個宗教都會分裂幾個支派啦基督組織都有極端3k黨啦
其實我都係想學吓嘢 可蘭經

讀過英文譯本
所以而家好L驚佢地